狗鐵突然調頭？？

有冇巴絲坐緊東鐵線？
喺大圍上車 就快到九龍塘
突然有廣播 話調頭去落馬洲
然後d車長行入車廂 望住佢地行去車尾

1023 東鐵綫九龍塘站有乘客墮軌，服務全綫暫停，請使用其他交通工具或應急巴士

88

好彩今日唔知點解咁啱早左出門口影響唔到我

Jump jump jump

咁多事發生今日